# telegram-bot
#### Тестовое задание

Необходимо реализовать бота для Telegram, который будет получать от пользователя логин на github и имя проекта. 
Бот должен сохранить текущее состояние запрошенного репозитория (master branch) на диск в виде zip архива и отдавать пользователю в виде zip файла с указанием даты его загрузки. 
При этом, если данный репозиторий уже запрашивался, загружать его повторно не нужно, только отдать пользователю. Если репозиторий был загружен более недели назад, zip файл нужно обновить.

 

Дополнительные условия:

* Сервис должен работать в Docker
* Желательно использовать Python или Go
* Необходимо вести журнал всех действий и запросов
* Формат всех запросов и ответов бота остается на усмотрение разработчика
* Исходный код, Dockerfile для сборки образа и README по использованию бота должны быть размещены на любом публичном сервисе (github, bitbucket etc). 
* В качестве ответа на задание необходимо достаточно прислать ссылку на опубликованный проект.

#### Запуск
1. Сделать клон проекта, и при запуске добавить свой токен.
2. docker build -f docker/Dockerfile docker/ -t telegram-bot
3. docker run -d -p 8443:8443 -v /data/:/data/ telegram-bot bot.py your_token
